點應對唔比委任證既差佬

我突然唸到, 如果大叫「假差佬」「幫手捉住佢」「押佢返差館」有冇用

雖然好似冇操過GYM會唔夠力咁樣反客為主